如果可以好似電腦噉隨時熄機就好

原來想正常時間作息都唔係咁易

冇電咪熄機囉